【做愛不易】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

垃圾愛蛇

牙拖勁到

今日全部鳩傳

藍斯個三角型制禁撚壞未?

Chances at both ends - but we go into the break goalless at Emirates Stadium

#ARSEVE

半場會換邊個呢

好撚廢

收藍斯出禾比啦

愛狗教咁多場 無場真係打得好好

屌你奧巴馬連波都控唔掂點搞啊

雲加

冇拖仔 愛狗仲點扮神調動

今季D波 真係西

要不是間諜 早就456

換耳和比出黎
ko對面

MK

cg都擰頭

義和B

442 禾比 換x 朗啦

次次得下半場好

成班發波瘟 on99

拖仔有d危險
驚佢拎紅

黑b係時間上場

啲進攻決定錯撚曬

2&b換藍斯

當自己係ozil

亂咁放直線痴線

RAMSEY 無腦唔俾上面OZIL 就哂OZIL 左腳

明明一直升緊狀態
而家成隊跌返

其實有無人覺得沙加d較炮ok

拖仔換古安杜斯
藍斯換義禾比

關刀出嚟屌打Tom davis啦

好多下都係鳩俾
成日想一野燙穿曬

得罪講句，2和b而家係阿妓進攻既唯一泉源

有無藍斯球世紀直線J下

藍狗唔續約就快啲躝啦

屌你老母，成隊水貨
比狗 藍斯 拿卡

下 上場個上半場 對d 垃圾都打成咁

最憎睇到隊波明明係踢開傳控
但係對中游人地仲做得好過佢地

佢自己有心病啦,專登唔傳比奧燒,果球點會咁傳,正路一定係直線比燒啦

如果佢連長傳都冇埋就賣得啦

呢個真 寧願睇下佢仲好 上場歐霸好似表現唔錯

X34 +auba construct 做好多key chance

有冇人覺得拿卡反擊意識好女

冇人逼就係

其實藍斯踢緊乜?

繼續死攬藍斯不如出多啲大麻b啦

成件事都幾可悲

一月再唔續約，藍斯真係有價好賣

睇96台 卡蘇拿好過

Auba 50m 買返黎真係唔知做乜鳩

ozil都唔見得好 真心冇價都好賣

我地要淪落到咁

好在禾仔做番自己
唔係輸緊0:1

iwobi翼>>>>auba 但auba laca又要正選

好好

中堅放題情況好嚴重

今場拿卡好過美羊

係呀 下下3 4 秒空曬先比到球好既
去踢英冠啦

根本就鳩黎

on9

換走藍狗俾奧燒打中間咪得

拿卡曬料wor

當初就唔撚應該續ozil

最撚好果個係間諜

上場歐霸都唔好 成隊一齊學丁蟹咁跳樓啦

...............

開季咁耐
都冇人知

442

藍斯都係唔好續約啦屌
應該呢世都唔會打得番13-14 既表現

auba laca
iwobi xhaka torreira ozil

安慰既係比狗傳中有少少進步，不過如果有人同佢疊瓦會更好

今日打cech一個

搶點好差
同以前RVP 差十皮

奧燒今日又唔好

唔用藍斯就可以出曬三個
不過mk出唔到？

Arsenal half-times scores in the PL this season:

0-0 Everton
0-0 Newcastle
1-1 Cardiff
1-1 West Ham
2-2 Chelsea
0-1 Manchester City

睇到藍斯同比狗呢兩件大毒瘤真係火都黎撚埋
比狗不停比人地件richard玩弄

上半場又有幾好呀

又loop 過

笑撚死我，藍狗踢緊咩

搵RVP比既話邊個比到

NBC: nothing from back to front

亨利

唔係呢個問題 係兩個領隊都唔係打雙前鋒
是但一個打邊就廢功夫

換MK仔出黎同比狗拍
臭燒打番中間

波都未控得掂

點都要有plan b

比狗要有mk配合先有加成 今場都無見到比狗落底傳中 平時夾MK好多chance

新。奧燒

ozil今場真係幫唔落 一打對波係迫搶就無影 都唔知今場有無全速跑過

都話歐霸之後傷左

痴撚線比球慢流尾袋式地波想穿過3-4 個愛記球員

Mk傷左呀

RVP既話岩岩拿卡果球左腳ban鳩左啦

有幾場之後換拖仔贏波
但今場呢

iwobi can save us ar

冇位點爆啊？打籃波兜底？

仲有Lewin

rvp輕鬆食哂d大腳,窩利一抽就goal

球王2&b

唔怪得你地個個提大麻比
都唔提MK仔啦

442 打兩翼 中間兩個都有一季30球既能力

換走拖走然後輸波

投降啦 儲錢買沙夏吧

2和b

換大麻入嚟啦

拖仔咪一鳩樣

呢場要反 點都唔係反燒先啦

換關刀啦
好想睇佢入第一球波

慢熱on99

咁都無影？
On9?
下下落返去拎波再帶上去
無佢,條中場一早收左皮

大麻比

所以下半場贏硬

全速跑一定要係進攻？ 自己失波唔追 前面有人控定慢慢睇唔迫

收藍斯出禾比 啦

所以都要買隻翼

垃圾愛狗係都要打4231

最多話佢易俾人拍甩，但影就肯定有，只不過失望多過希望

出黑b

仆街67 控球 有幾多係後場妹

隊波係廢，但愛Sir都有責任，出咩Ramsey阿，廢到。出iwobi打右翼，擺返ozil係中間好過啦。

咁多年我地都無人做到

可以試下換佢既

當德國槍流？

拍甩？
你睇錯Xhaka ?

藍c唔打咁前先真正叫4231

比佢踢返正攻中啦
成日要佢幫比比狗睇住右路

mk原來後備都無
上年靠佢淫戰走位屌打拖肥

普子！

要不是牙間

影就有既 但作為一個最高薪球員
呢D表現真係唔合格 可能佢而家打唔岩位
蓋斯阻尻住

2&B打右翼廢武功

Xhaka真係笑撚死人
又話佢拍拖會好既

係 未係最差果個 屌唔落

傷

靠比狗真係食得屎
防守差 進攻比波就一時時

卡蘇啲轉身

佢係衰first touch 同笨拙 死症

睇得出佢今場無前一兩場咁認真 追波郁兩下就算 不過我認同始終有佢係重要

楊乜西話有得改架！！

普狗隻左腳都唔流

會唔會真係換2&b

ozil 已經係多數時間喺中間啦

佢可能視野好好 但成日轉唔到身 打乜柒中場

有得唔換咩

應該話對佢期望最大 其餘嗰d已經習慣

Cech

有冇LINK 係順

定點炮台
有少少腳法同走位唔洗敗走

無錯

靚仔

感覺到反藍師兄弟開始歸位

可能愛狗英文屎 表達唔到

有普子一早重奪英超了

coq 卡蘇

打返433 啦 藍斯 做下串連仲好

真係要靠2&B
收藍條撚屌啦
比番OZIL打10

255015

10成9 換韋碧克先

兩個都無正選

沙卡今日除左被細梅陰之外都幾勁

Xhaka boom

五線譜都有人J

講真 現有陣容下
一係出佢 一係出燒

會然累事

Holding 暫時未爆

廣體個阿叔失左聲都重講波

施格臣d斬中勁撚到

問普狗拎now link

今場得bein sport

手停口停
做手語都要繼承講

禾子今日防守咁落力

好多時同藍斯疊位

你之前比果條仲睇到

Kurt Zouma個樣災難級

藍斯又想射返幾年前果球

藍c比人連過兩次

呢下

牙間今日又上身

Richarlison玩到藍斯成碌柒咁

垃圾卡 笑撚死

開左水浸住Jacuzzi 睇波了

Xhaka自己帶完鳩比

on9 po9

禾子

食屎啦

搵藍狗去換Tom Davis 啦屌

反左光

用腳踢波定用樣踢波牙？

愛蛇有諗過角球戰術

Xhaka有冇可能廢成咁

tom davis 比班愛狗屌到垃圾咁呀

浸到皮都爛 45分鐘 ...

小心激到爆血管浸死

去左冰度

禾子仲係保持阿狗果種踢法，不爆人，不落底，只回傳

he 啲皮特別厚

收皮啦屌你老母

狗同人結構唔同（好似係）

出波好似進步咗架喇

出黑B啦

呢個都垃圾

秦國

普狗我屌你老母

得閒睇下愛狗 po 啲人點講啦
而家四不像好迷失

Xhaka連禾子都頂唔贏

唔係佢頂返俾龍門咩

有時唔知隊波係咩打法
你話由龍門開始組職 但中堅同中場格到老連咁遠
靠分邊兩翼 阿狗而家有翼咩 都係cut in 中間

廢到

禾子都搶到點頂波

holding 差啲出事

賀丁

出左去邊

成個中場無撚左咁

handball?

屌你黑哨

巧京跌個電話落水

主場俾愛狗禁屌 好撚羞家

wtf

比人禁番轉頭

當初點解放包皮

班仆街後場玩夠未呀

一去到中圈位個個就企撚哂係度

下下都一野掉上前場

唔識鷹文

goalllllllllllllllllllllllll

laca

反拿又豬

拿子

拿卡

射手

Xhaka
懷念卡叔
要不是仆街庸醫lewin

靚波

水貨又然

laca
呢啲冇人 mark 比佢慢慢射就得

拖又做到野

好正呀！！

靚到

拿卡最有料到

球證

拿卡世界波

拿卡!

Laca

laca勁到。。

我藍助攻

LACA

1-0

CLS中場冇人架
藍死晒上去

我拿

醒一醒

拿卡 射手

laca!!!!!!!!!!!! 效率好高其實

反藍

勁呀

la卡屈到

442 啦 屌
擺大個頭

fpl

準備平安鐘

拿卡靚到

水貨

反藍又要收皮

靚呀

一比一啦應該

碧福特即刻起身屌人

反唔到

呢球靚到

不愧係可以單換球王既laca

拿卡真係唔難唔入

反水反藍又輸

射手本色

拖囝

拿卡唔靚唔入

拿子射親都中柱
不過今球靚

又 jer

叫撚左出聲

屌 又無野講了 收返上半場啲野

一對中堅冇腳法就大腳啦，成鳩日後防帶失

屌你拿卡易既就腳軟 難就入

拖仔

拿卡靚波

屌得好啦
跟甩哂人

屌奶星
藍斯助攻

拿水

Henry !!!!!! Goal !!!!!!

隻右閘唔知做乜鳩

好撚靚！

賣拿卡啦

laca射術真係好撚勁
不過要控到先
一腳射就唔得

拿卡射手本色

Cls 燈

每場都係咁上下啦 習慣is ok

仲有無反藍！！！

手球唔撚比

反拿又輸

拿卡令我諗起rvp

水貨勁到

嘩屌你老味個球證望撚住有意識手球都唔撚吹

連登仔反邊個邊個就入波/助攻
繼續反

享利式射門

拿

係都比credit拖仔啦

興奮到d 水彈曬出地下

拿卡鳩左大半場呢腳勁靚

靚!!

auba

咁又得

拿卡同第一季都似返 都係有少少亨利式

緊係高啦 無記錯好似得2個供應咋 唔入又要俾人屌

美羊

藍斯又刷助攻

2:0

冇晒了

又反又贏

藍斯仆街

藍斯助攻！！！

乜鳩

奧燒咁都唔射, 嚇撚死

百屌成材系列

藍c算唔算助攻

明明係我燒助攻！

2:0
但藍斯7左

咁撚樣助攻

張伯斯之前個球

2粒

ozil 點解唔射呢

奧巴!

好波

反愛又輸

又bin c

仆街我地反藍又輸

靚撚到 ，不過最重要係11號即刻撈得翻呢球去禁區外

雙箭

auba

ozil不射

屌 差啲以為咁都唔入
燒又唔射

藍斯

笑撚死 係咪藍斯第二球助攻

劇透狗

黑哨

女女d西水呀

我藍又A

offside goal

越位

Offside la

落地獄啦

藍斯條垃圾

越晒位

我藍仆街傳球

黑到

越到咁都無事

是咪特登漏架

黑哨 越到咁

藍斯兩助攻

ramshit

越撚哂

唔洗還返手球條數啊

ozil 下次你啲好心左腳就射啦

藍斯on99

拿羊!

唔理啦，冇var

442 一定好睇過 4231

藍真係柒撚到仆街

Auba

旁證送

羊
咁都比藍斯呃到助攻

Ozil嬲到 食左佢個助攻

屌

ozil屌鳩ramsey

奥巴上季嗰球又係越位

藍斯真係廢到

還返手球嗰球

仆街只係一個假動作

藍斯咁樣呃左個助攻？

藍斯撻q

旁證好野

越成咁

愛狗下半場永遠勁過上半場

藍斯真心柒到

比番個助攻我燒

黑哨又然

還番個手球黎

2 assists

柒一柒又一個助攻 不過其實應該吹

藍斯死好命
咁都兩個助攻

On9 Ramsey係咪好撚憎奧燒？

啱啱手球 還返

反藍又賣笑

咁都r到個助攻

再反邊個

反藍又輸
btw，黑哨

藍斯真係垃圾到 寧願ozil 射左佢

以後睇下半場算

繼仆街盤球入波後又一絕技
跣腳傳球助攻

Offside入波

Ozil唔洗咁禮讓下話

個旁證好似隻手好似「ush」左一嘢

藍斯咁樣助左攻
兩球

ozil又冇咗助攻

藍斯真係好撚柒

我

越位越到

果然越屌越有

越到咁真係好撚離譜

明黑9你 咁點

個旁證唔駛再做英超

ozil屌曬老母

個旁證咁樣會唔會過份左？

燒：咁都比佢刷到兩球助玫

當還返個手球

第一個拖仔 第二個就算啦

燒自己射啦

藍絲廢撚柒到

反藍反拿個d要損返入老母都閪了

起碼兩個身位

ozil心諗你條仆街

英超個班盲架

某tvb演員：好彩計藍斯助攻

點解會向前仆.....

英超球證 = 盲鳩

收到風愛狗岩岩過左數

呢球以為佢射

Ozil又唔撚敢射

單刀都唔射

又唔計?

英超球證永遠都係最撚柒

ramshit唔要比AUBA射好過啦

又要重播多幾次

講真都未必入

ozil都係不射男黎

個旁證盲

藍斯3分鐘輕鬆2ASS

過左數
會炒5球以上

我藍2助攻

咁都唔射好撚癲

肥閪摩斯吹得閪唔緊要 旁證心水清

刷助攻

屌你藍斯腳軟

旁證食左屎 奧燒自己射仲好啦

旁證都估唔到藍斯咁柒

第一日睇咩

越撚到咁

又係順境波爽曬

可以買定愛記next goal

Clean sheet plz

越到咁
真係吹左越位就比人屌架啦

奧燒第一時間望旁證 然後屌藍

5:4

藍斯應該估唔到佢傳
仲要前面有人擋
根本佢應該自己射

奧燒順晒左腳都唔射

藍對住拖肥永遠做到嘢

Ozil真係好撚好，餵ramshit餵到仆街
岩岩球角球斬出標區頂比藍斯射，如果傳得衰，就輸反擊，
呢球餵哂藍屎 藍屎鐽q chok assist

交波係易入d，係計溜左藍絲咁廢ja

12碼又睇唔到，越位又睇唔到，球證旁證係咪 o黎搞笑

美羊出波落點幾好

ramsey真係廢

屌白

睇死都係冇cs

廢到2助攻

真係廢 仲要唔續約

兩下咁撚明顯都睇唔到

ozil呢幾場都有波入 都唔想射

越得好緊要

Cech 第300場cs都等左咁耐啦
慣晒

幾時帶我去食女

5:4足球係唔存在cs呢樣野

刷高啲價好走

你咁講班反藍狗點駁牙

屌你xhaka幾勁

覺得有少少對唔住對家

越到咁都計入 不了

拉卡俾波同射術都好好，如果去下體會應該又做左神鋒

浩子

有幾撚癲?

3打2 正常都比空位隊友射啦 如果有團隊意識...

真 第二球後腳助攻咁靚

今場殺卡真係有料

上季對愛字頭好似都係奧巴越位入波？

on9 對面手球都冇吹la
冇得咁講既所以

一場半場嫁喳

正解

係

對住d女都係咁入牙

4411 laca 打後一格 中場藍矮仔

ching 平行時空?

美羊私家雞

旁證幫拖

屌你好似打fifa19 no rules 咁

禾仔

禾連浩鼎都過唔到

正係 d 傳波都 j 死人

唔好盲反

廢撚到

米8,禾狗上水啦

但藍斯前面有人擋住

90分鐘再講啦屌

奧巴英超處子球都好似係越位中出愛記

廢到仆街

愛華頓體能直線下降

夢遺jm9

大麻

球王要落嚟了

禾B來了

2&b

Reddit 啲lin死哂

球王出場

秕coming

脾

比佢輕鬆拎埋個波

球王登場了

眾望所歸， 大麻B

walcott 一貫水準

夢遺可否不要老

clean sheet

拖子好爛打

一嘢食埋佢個位

2b

IWOBI

雙十翼你數多兩個黎

個旁證好似唔識睇越位

希望有得睇黑帝

球皇出現

等睇球王玩弄拖肥後防

呢條未死

藍c仲前過奧巴

現左位出返黎 正常順腳右腳即刻撞射得 但藍c柒到起唔到

換美羊

其實都有d甩漏

奧燒腳軟了吧

我b

屌你燒控波出界

睇拖仔踢波好過癮
成日成個人鳩衝落人地度
好有火

Iwobi!

禾子連夢遺都拍唔到

有冇清覺得助教件zip up 巧型

羊
估計應該會 balanced 啲

2&b球王降臨

何輝屌柒英超冇var
再順勢屌埋英超球證垃圾

勤力，不過好易食牌

其實岩岩燒比藍果下應該就要入
根本唔應該靠越位入波1

球王出場
大炒開始了

西斜睇唔到粒波啫

2&b 入黎錦上添花了

手球都唔識睇

奧燒

臭燒

我藍咁樣送走燒助攻

當還返球手球

鬼佬CHAT ROOM好撚好笑

卡頓保都叫第一名哨都知咩事

你上次話有cs就即刻失波

屌你隻牙朗

球王b

夢遺仲快過禾子

iwobi 第一腳已經盡顯功架

咁早換iwobi

人型著咩都型

呢場一撚定cs!

奧燒開始散步

食左黃冇咁SHARP

我藍

下次配返副超

我拖好爛打

就快要換拖了
費事紅牌

戴帽

cg cs!!!!!!

牙間仲頂得住!

阿記手足個個米八

換入養和b加強防守......

咩意思啊

嚇撚死

我間咁嘅狀態
leno 難啲有正選

cech落地好快

Richardleson個樣好兇狠，又大隻

拖囝=真防中

快d換藍斯啦
唔識返後

Cech今日MOTM

搓湯丸

牙間

牙間又救CLS

女人型跑得咁快

牙間終於拎到cs 了

差啲又無clean shit

Cech開始忙

2禾b做咩春

2和b勤力到

牙間又救

我禾冇得鏟了

iwobi好似跑得快左

買俾嚟鞭策間諜用

求下你今場cs啦
cg勁到

IWOBI跑步隻西手

我得米四

mk assist

秅拜拜

71分鐘咋
等睇Tosun入波

巴西人但係成個俄佬咁

預下季

抽筋

我都係米四

子普一話cs 牙間即刻勁忙

25狗

無得睇禾子慶祝

屌你老母沙卡

奧燒廢到

On9
5 連勝+cs 係100% 既事

殺卡

對面20號仔有啲料到

好撚勁喎今日

丙朗

幾鐘意佢，可以長期留意

屌你老母牙

夏卡可唔可以有一場唔派膠?

有冇acestream link 死晒

全部link死晒 屌

沙卡開個罰球都柒

阿狗傳統你識咩

愛狗 50M 買返嚟架
拿卡嘅價錢

沙卡開死球都自爆

Xhaka 笑乜春

今場拖台carry

仲要笑笑笑 唔知笑乜7

Iwobi 原來咁快

今日做乜死曬link

成撚日面對面傳失

殺卡個撚樣讚壞晒

cg對上一次cs係幾時

佢今場好似好有衝勁

沙卡扮大佬指揮人個西樣真係好黑人憎

上第5!

我間今日用波仲未出事

後防西到咁，都好難cs

C唔CS到???

無腳傳波係交到比自己友

希望牙間今場cs

牙間輕鬆cs

粒波一到藍斯腳下又甩

藍斯踢波真係好撚柒

x2 最後無得睇

藍絲個種廢

西咸冇太子就贏波

我地冇papa就cs

呃撚左兩個助攻

細梅斷j

藍斯真係落場搞笑

哈迪斯？

拿卡控球

唔計熱身既話係唔係爺爺告別一戰

含左撚???

下半場防守好左

走場狗傷丁

和波姐

咪撚再傷呀屌你

頭撞細佬

別講笑小鳥爆開鳥

走場狗今場傷幾次都死唔去 反而整死papa

黑b 來了

小梅不保

上季

俾條丁撞到咁。。。

黑碧戰神

CB再傷仲有邊個

爆袋走場

愛狗死基佬
btw 點解撞完用頭果個好似仲傷啲

黑b

黑B

cech今日好型

細梅唔好有事呀…無中堅用啦…

夢遺

睇數據以為藍2A好勁
其實廢到仆街

Cg尾場無出
對上cs係第37輪對般尼

MK連後備都冇得出

以後改名做細妹

比番10號位我燒

Xhaka走開咗

夢遺打中堅

點解藍斯成日得到重用

韋大帝

又有得睇黑B

JER 硬過你個頭

上季睇數據叫好tim啦

傷啊

2:3

啲波去到佢到就慢晒，永遠攞波都自轉
快攻終結者

黑b真係好撚有霸氣
身型完全係美羊既強化版本

2&b 真球王, 咁都控到個波

唔知有冇clean sheet呢

唔想睇埃及仔打cb

黑碧個仆街扮撚晒聽得明

黑b換出黎防守？

Richarlison都幾勁

爺爺落左order

左閘

呢度好多手足都係呢個身形
利申: 見過

我藍快走

爺爺都未走

羊個球 奧燒自己射左佢好過 格離個個唔撚係c朗啊 個個藍斯黎咋

爺爺留比我地最後既禮物黎

韋帝又出黎錦上添花

藍斯冬天最好走

爭到前四幫愛狗含

呢場冇cs 我直播跳海

終於換藍斯

快啦

黑雙歸位

條jer就好似Mustafi咁硬

愛美麗上任時話以藍斯做核心

冇藍斯，可以買3:0

換得好！

愛sir: ok

50m放俾疤啦
合作開

收啦你最少要跳多三四次

笑撚死

咁希望我間傳比對面送你一程

兩助攻

屌你叫哂中堅上去 又唔斬入去

第2球完破offside

Nigga三叉戟

藍斯換黑b
係咪想講藍斯一直打緊前鋒位

DLLM 你想哂命遊水姐

Ok
核心係拖b

藍斯番去坐下啦
諗吓點樣唔再柒

肯定cs🤷🏻‍♂️

愛狗係咪已經超越雲加

屌，奧燒空晒都唔比

黑b防守意慾強過佢

今場佢有助功，但係唔代表佢踢得好

有holding 係到難得可以Cs

愛狗連波皮刀掂唔到

起碼Xhaka今場都仲ok

留名睇補時失cs

愛蛇又贏一場

低清睇住先

黑b拎波

奧燒冇咗球助攻之後hea咗勁多

x朗後腳防守

2:2

幾勁
fake晒全場

firstrowsports

屌你比比鳥

真係冇link

ozil好撚勁

下場對屈福特點打

無啦Eveton
on99 無貨玩燒味波

搏和

個mon爆咗

比狗搞完笑未

射爆咗廣告板

殘體廣告

比人任射...

Cs 了，愛蛇又贏

呢到大把 link, 但俄文

今季阿狗好難捉摸
明明對弱隊睇個勢55波但又贏到
以往雲加年代㩒住黎砌但最後又贏唔到

大帝清波有1手

射到廣告板壞左

普狗又想燈

省壞左個廣告牌

屌 賠錢

屌又係michael keane

4連勝

真 反雲狗

專登射

可能上季反雲

贏到就得，以前摩佬park the bus靠杜奧巴1-0又咪閪，贏就得啦屌

唔係拿卡射得靚，依家應該仲和緊…

咁都冇cs 咩

更難捉摸係佢D換人
lead住兩粒換兩個都係進攻球員
結果臨尾比人屌返一段

上季未練上半身

Off season 一去完搵wucfu健心 勁撚到痴線

邊撚個係牙間

今場check 真係好波

係，有d似前幾季曼聯

拖

根本就係靠前鋒質素 機會其實唔多

你仲燈

拖仔168都頂贏

我間勁撚到

進攻就係最好既防守

但係入波好大部份都唔係來自前鋒

唔換又話保守 然到咪得

鳩下鳩下5連勝
但係又唔覺有一場波係打得好

寧願鳩下鳩下咁贏

ozil 而家反擊啲波亂9咁比

愛sir好波

就係要呢啲

醜陋嘅勝利 >>>>>>>>>>>>>> beautiful 驚

Ozil鳩比

拿卡防守好勤力

唔係想贏都屌但好似鳩鳩下咁

Holding 咁樣清出界

愛美麗波

燒

I prefer 5:4 rather than 5:0

牙間今日食左過期偉哥

換2&B係OK
但係有冇需要換多個黑B入黎
我覺得放多個防中入黎會穩好多
起碼呢十分鐘唔洗比對面撳住砌先

......

Holding驚青到仆街

上年其實已經踢唔返啲漂亮足球
下半季啲入波多數都係美揚 tap in

黑帝有時d反擊ok既

話禾燈果d 全部仆街死

又話奧燒比義和都唔比大帝

今季第一場出咋

???!??!?!?!?!?!???

我燒

奧燒抽筋

黑 b 有反擊能力
逼搶又勁
反而我以為佢會收 torreira 換 guendouzi
始終黃牌

CS

On9

牙間對腳

ch型咗一秒

又送罰球

兩次對愛狗都offside入波
都係牙羊

終於

送夠未呀

牙間扭波

今日我間好似放棄咗用波

Cs 吧

禾子番到黎喊到眼都腫晒

愛狗=私家G

快你就快 踢波出界

禾比出黎比波 拎波幾好j

終於cs

Cs!cs!

laca first touch 時勁時廢

黑b見唔到拿卡

cs

5連勝了

五連勝牙

屌韋帝轉身望右邊就俾到拿卡啦

愛蛇勁到

Laca 真係勤力到仆街 條友仲要成日真係搶到波

終於有Clean Sheet啦
Cech MOTM

愛蛇ho balllll

俾右邊啦屌

羊波唔屌了

咁樣咪好，對隊波同牙間都好

愛狗又贏波先握手

三分已袋

上次4連勝係幾時

h反擊做得幾差，臨尾好多機會都無威脅

反愛仲有咩說話好講

雲加又輸

今場全靠間碟

真小人好過爺爺偽君子牙

上第5!
clean sheet!

牙間終於得償所望

就係輸打贏要
吹牙

拿卡真係要畀個like
勤力到

騎住 19000
同熱狗只係差得失球
做返 big six 先

個球場咩事冇左電子廣告板..

反擊咁多球都處理得咁差 返去有排睇帶啦

-6足球

CG咁fit
Leno

今場MVP
唔係佢一早輸緊2球

其實Ozil自己射都得

1. 今場終於唔玩鳩CG要佢橫傳中堅，後防壓力少好多
2. 拖你拉起到屏障作用，後防壓力少好多

第一次clean sheet?

係
好撚ON9

歐霸個場佢有冇料

2.

拖囝第一場英超正選

Clean sheet

dum隻usb落垃圾桶

臨尾磨撚到完場

Mom禾狗

係牙
第一次clean sheet
愛記第一場英超入唔到波

冇左個助攻冇哂心機咁行開

原來第一球係托柒走漏拿卡

我驚龍門擋到

賀丁幾好下半場

你走咗都係cs

失個兩球冇得救
其餘時間冇野做
係傳波幾好

Laca射術

屌 點解會輸比轟

佢大把機會

Cech mvp 今場

我覺得so far開季咁多場 佢都表現得唔錯
救左我地好多次

義和入到嚟個個俾波佢做
係咩回事

但係浩頂, 細梅, 殺卡同夢遺玩呢
ON99咁差D失

對前6輸哂
其他13隊羸哂都OK 既

拖仔好勁

《兵情急報》

阿仙奴開季8場入左15球；4球係上半場，11球係下半場.......

沙卡真係一定要踢走 好撚廢

比-梅-PA-夢
mk-藍-杜-奧
----拿-AU---

好過咁樣打4231 又唔見到防守好同組織到

好似CCC咁去祖記做住保方後備先
等上位

托利拉都唔錯 下場可繼續正選

愛狗唔係一條濕鳩

美羊條仆街

今場搶左好多球

牙間傳波

愛狗好撚勁

我會OUT藍斯先

羊打中鋒
Btw剷狗又豬

第一粒係佢截返黎

杜有d似阿迪達 d 企位勁好 成日搶到second 波
仲要隻腳未收皮

張黃令佢就住就住

拖仔根本一開季就值得正選

啲波去到藍斯果到斷左8成

愛蛇吊打雲加

我鐘意佢轉守為攻比到個波出黎

成日大想像想手術刀，屌你咩

根本關刀同拖一開始預期係拖正選
關刀後備

老野

愛SIR驚佢未合適打英超唔敢放正選…

其實Torreira都好多搶唔到

奧燒踢返中間會好啲，藍斯踢中場中，翼位畀返2&b/MK

藍斯今日係咁L1+三角

你呢個陣係玩鳩T仔
中出100連發都似

腳短

夢遺成日出現係前鋒位

球球搶到就kante咁啦

藍斯後備啦屌

好似Marcos Alonso咁

老野對上一次作客連勝 同 5連勝係幾時

派左幾下膠TIM

短撚

依家都係玩緊佢 沙卡見唔到防守幫到咩

藍斯踢乜位都係上左最前
晒氣

但佢預關刀係會適合既 ？

真係數唔到

都唔要求xhaka條撚屌防守做得好
你都唔好係咁自爆丫屌